林鄭應該係被迫出來扮無事

以佢性格應該非常驚死，咁樣出來應該上面既命令，要扮太平維穩